{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안리 그레이193 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約をキャンセルする場合、次のような払い戻しポリシーが適用されます。 1日前のキャンセルは50%の払い戻しが行われ、2日前のキャンセルは70%の払い戻しが可能です。 そして3日前の場合は100%の払い戻しが行われます。 ただし、キャンセルは当該日の営業日基準で算定されます。 客室料金は基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に発生することがあります。 入室の際には身分証明書の確認が要求される場合がありますので、身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 また、客室番号及びデザインは運営状況に応じてランダムに割り当てられ、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、騒音に注意してください。 物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあるので注意が必要です。 基準人数を超えて利用する場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 ご予約の際には様々な特典が与えられます。 客室内ではネットフリックスが利用でき、スターバックスも無制限に提供されます。 無料駐車場や朝食、ノートパソコンのレンタルサービスも提供されます。 また、最高のオーシャンビューと最高の客室コンディションをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルをする場合、1日前のキャンセルは50%の払い戻し、2日前のキャンセルは70%の払い戻しが可能です。そして3日前の場合は100%の払い戻しとなります。ただし、キャンセルは当該日の営業日基準で算定されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が自動的に発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号及びデザインは運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音に注意する必要はありますか？",
            "answer": "はい、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難の際には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えて利用する場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約の際に特典はありますか？",
            "answer": "はい、予約の際には様々な特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室内ではネットフリックスが利用でき、スターバックスも無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場や朝食の提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場や朝食の提供があります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "最高のオーシャンビューと最高の客室コンディションをお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 603
    }
}